各位 我只係想講一句

你班柒頭警犬 躝返出去啦 半夜入黎比人屌 辛苦曬